比人笑我肥左 有無人安慰我

至少今日嘅你瘦過聽日後日大後日嘅你呀

又幾好笑

你無肥到喎
你肥壯咗啫

悲觀地諗 其實佢笑緊你聽日同後日肥

我唔係賓周 唔好用肥壯

我地叫呢o的做肥鳩

佢哄到我笑

我知

你唔講我真係冇諗過
多謝你啟發咗我！

大東瓜唔肥邊有人要

食多d冬天呀

減肥

改名做小東瓜

夏天減唔返

無力

我太委婉

的確你係肥咗

死肥仔

唉，話你肥都好丫，我比人當做賓妹咪仲慘